公開謝振中想移民美國後，記者會上就再沒有謝振中

今日講野嗰隻狗無左謝振中啲氣焰，講野死死下咁。

我地應該繼續追擊記者會上公然講大話既黑警，文宣亦可以針對佢地公然包庇黑警濫暴，導致警暴不斷。

黑警而家乜都唔怕，國際社會可以做啲咩？

姐係我地方向正確

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

仲有大陸人支持911事件!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同國家安全威脅!

莫雷, 電競, 支持911, 呢三件事

傳開去, 感謝手足!

祝
光復香港, 時代革命

mon post狗即刻負評

記者不如問下D阿SIR想唔想移民美國好過啦
反正幾多核彈都CHOK佢唔死

我要謝sir呀

江永祥幾時到你走呀?

世世代代做中國人

還我振中

要繼續

推

死綠卡狗

升左總警司咼

唔係不嬲都係咩

2018年7月4日獲擢升為總警司

from wiki

傅振中要唔要？

肛蛇之前仲係高級警司

遲下可能得pc開記招

[國際戰線]又一NBA球星表態支持Morey stand with hk

戴面罩受訪 香港爐石選手Blitzchung遭撤除資格

熱烈地彈琴熱烈地唱

太遲啦

唔係要慶祝呀喂，無野好開心呀
只係證明我地要繼續追擊咋
全港差佬淨係得依班人出樣，惡行有哂證據，唔制裁佢地唔得

做蚛蟈畜牲唔好咩謝sir

G phone: 做個勇敢的中國人

但都要keep住追擊

謝sir 移民去大灣區啦

別讓謝振中跑了

Push

我都覺得係
應該頭痕到仆街

新界北總區指揮官郭蔭庸
警察公共關係科署理總警司江永祥
刑事總部高級警司吳卓衡
行動科高級警司汪威遜
資訊系統部高級警司陳志勇

謝sir唔好走啦 黨共需要你 你咁愛黨

唔該曬手足🙏🏻

強烈譴責謝振美

推！！！ 一定要推到呢班黑警上大灣區

抵死啦屌你老母 你估做狗唔洗付出代價？

共慘黨請為中国人民作主呀
強烈請求謝振美回中国為我哋帶嚟歡樂

謝振中定謝振美啊垃圾，死撚返大灣區啦，你對唔對得住你老豆啊屌你老母！

繼續起埋其他仆街底

記者要問：

謝狗係咪搞移民唔得閒嚟呀？

謝狗諗住移民逃避責任,會唔會影響細狗心情架？

謝狗走咗,啲鑊邊個孭呀？

而加走黎做乜9

佢應該無錢移民
唔搞佢都一世共享大環區榮耀

所有係記者會出現過嘅狗都要生生世世成為支那狗

震震中國

政治不正確

我要振中

我覺得肛狗個賤閪咀臉衰撚過謝狗好多

俾人點咗相啦依家先 9 縮

人地act緊謝sir個位呀十幾萬一個月

原來係振美

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

thank you, next!

振美SIR

新出黎個個都要check下佢有冇要移民美國

人地趕住振美

呢單嘢真係大獲嘢嚟，仲要班小粉紅講埋911

大澳區都唔錯丫

繼續追擊謝蛇，唔好停！

可能放假姐，唔好咁早打飛機住

搵多啲新人開記招啦 唔夠睇

記者麻煩問下點解謝sir唔出席記者會

改左名做謝振美

謝蛇: 我知錯啦 以後唔出嚟喺啦

一言道出盲腸

謝sir咁愛國留係北京嘛 做咩要做美國走狗
如果我係共產黨 即刻包機護送謝sir全家去北京高尚住宅區享受五星級的生活

搞

驚就唔好出黎啦......

謝sir翻左大灣區啦

推推

別樣謝振中跑了。下個目標肛蛇

下個江蛇

謝振中，很想去捕捉他

你老婆去美國食洋腸
你就同你啲仔女一齊擁抱大灣區啦
出返嚟啦振中 男人老狗噉就笠水？？

謝蛇 你而家縮
大灣區都冇得你去啦喎
赤柱就有你份

世世代代留返係大灣區啦

笑

push

做笠水狗。出返黎振中啦。

振中振國 （美藉。）

Hahah, damn him

咁多位阿sir，我地會遂一公佈你地移民既消息架

睇人仆街真係好撚開心

繼續推到其他pprb既人hihi

下個輪到你呀江蛇

[ 面 向 國 際 ] 勇武做完嘢，文宣又要發力喇

別樣謝振中跑了。幫我問振中叔叔去左邊，好撚掛住佢條撚樣！下個目標肛蛇

驚呀？抵啦

咪撚比佢走得甩

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

人地膊頭多左粒花 Action緊

別讓謝sir一個走

幾時到江蛇

振美

佢張綠卡依家咩環境

肛sir 下一個到你

一隻都不能少，你們隻隻都要振中

係咪放假咋

幫中共搞大件事

傻嘅，唔見咗人就以為無代價啊
而家要你攬炒，做大灣區人啊

別讓呀蛇跑了

屌 笑撚死

懷抱大灣區啦死狗仔

身為愛國公安竟然想移民美國，知唔知醜架屌你老母死黑警

下一個就係你 江永祥

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳

睇下啲嘴臉
江永祥：驚閪你咩

double up姐

不過 佢都應該想謝蛇收皮 收左皮佢咪有得上位

唔小心負皮左自己

證明全家起底是有用的

謝蛇全家生生世世投入大灣區懷抱

佢蠢姐未移到民就想學人出位 應該學下香港班高官個個都拎晒外國護照先賣港

睇黎警察都好驚啲「個人黑材料」

幾時到肛狗

根本呢班仆街黑警日日講大話，扭曲事實，顛倒是非黑白，含血噴人！
係直接鼓勵警隊濫用職權，私刑！誤導大眾！增加仇恨！為濫暴警護航！等黑警有後盾放心去濫暴濫權！
犯下ge罪同打人個班一撚柒咁嚴重！

yes, 做得好好, 要繼續搞

做完衰嘢想走？咪使指意

邊個出黎講野 就煮死佢 屌你老母

仲要有無數記者會做證據

謝蛇：我張綠卡呀你老母

如果行得正企得正，冇講大話，驚咩繼續出面？

出嚟啦振中！

分分鐘聽日出現番

謝蛇見大家咁掛住佢 過兩日可能又出現
激死你地 吹咩

到姓江個個？

Push.

未收皮架，要追擊呀

呢隻警畜帶全家一齊落地獄啦

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

但切勿忘記謝掁中要繼續做到底，
直至真正取消綠卡為止，
其實可以舉報佢/佢老婆持綠卡但出境太耐，移民局下次入境就會收佢綠卡

否則差佬會當我地流！！！

再沒有
今日好次係公開後嘅第一次記者會？

唔止資格，暴雪連佢啲獎金都沒收無比佢

謝振狗留返係大灣區喇屌你老母

無恥的大話會

下一個江永祥

做得好！追擊佢地 要呢班仆街世世代代留係大灣區！

全部咁愛國
送上大灣區
日日講大話

咪撚走啊屌你老母
大灣區要人啊

想要個謝振香

Tui

Exactly !!!!!!

等炒車

死返出嚟啦屌你老團

母

謝皮狗

不能讓 er er 跑了

都喺等制裁喇

比人爆出黎佢都幾無面 個個兄弟打生打死 佢竟然想走

大灣

作為居加港人，教你點打國際戰線

寧作飛灰不作浮塵

八達通都有綠卡姐
留番係度啦

恭賀謝Sir快回歸飲祖国奶水啦

好掛住謝狗

掛住謝sir

謝Sir係咪去左美國領事館求情呀

唯有拉埋Er Er sir 落水等謝蛇覺得無咁孤單

謝蛇係咪著左草定比人軟禁

謝蛇：明明三萬幾伙記都有做扑街嘢，點解要我一個人受曬！公平咩！

中共點會用有異心嘅人

唔係囉,er 狗仲係好撚串
雖然佢本身就串過謝蛇

人地今日dayoff又要話你知既？

全個記招會變成：
你地班記者無資格問問題
你咁問我唔會答
之類

Er sir 為咗要再升官

大陸張身份證唔好咩，謝蛇

入左所羅門名單，等中所羅門惡夢啦

李桂華條撚樣點可以漏

為何不是

快啲起埋江 sir 同二哥底
睇下佢地有幾唔愛國

正解

做狗有代價

留番起大灣區做汪汪啦！

唔好意思借個位
文宣網上手足幫幫手

NBA夏登個新post下面啲五毛多到一個點
幫手守衛還擊呀！

啱啱先再send多個email 比美國移民局

改名做謝振美啦傻鳩

謝振美

振中而家改振美？

好多中高層差佬嘅屋企人同仔女都喺英國美國！
一過左人權法案佢地人人自危！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

係所有狗都要死撚去大灣區

驚制裁所以走先

Where r u siu tse

Pish

屌你啦謝蛇

唔好停

繼續

仲有邊個

呢隻大話精咪撚俾佢走
生生世世共享榮耀

幾時到下一個？

江狗呢

睇多幾日先

btw肛狗讀聖馬可

一定要挽留謝蛇

全部起底制裁

證明要呢班仆街走唔倒一齊受制裁係中要害

唔係你睇上一代同呢一代嘅支那人，有幾多自己奶共就走左去民主國家

今日就黎反香港人爭取民主

返大灣區有咩唔好呀其實，唔知點解謝振中永遠同啲漢奸一樣都係覺得美帝月亮就係圓

大家唔好停！
繼續email比美國！！

到時俾記者問兩問又發脾氣抆槍

一定唔可以比佢去美國

升撚咗坐謝振中個位

緊急 希望有4000和理非幫手

大家再向ICE同其他英美法澳紐移民局檢舉

黑警死全家

新增咗幾個職業！人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

Er er 係真心膠 on9串
謝蛇係句句骨

唔出嚟還唔出嚟， 一定要推到呢條仆街 去大灣區

佢一定走唔到
CHENG SIR 被人WATCHING緊

謝蛇嬲嬲豬 移民陰毛被揭穿所以發爛渣 返工？不了

贈你天與地鼓佬大結局嗰一句
太~遲~喇

可能帶埋d證據去美國個邊篤灰
無理由為左班CONDOM搞到全家無得無得移民

高層會為散仔孭鑊咩

證實咗謝振中同志要生生世世留喺大灣區未？